{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71100&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주숲속이야기펜션"
    },
    "text": "慶州から普門団地が一望できる全客室マウンテンビューペンションです。 ペンションには屋外共用プールがあり、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 周辺には慶州東宮園、ヤングアダルトミュージアム、慶州世界自動車博物館などが車で6分の距離にあります。 離れ客室の場合、基準人数を超える場合は予約後に電話相談を必須としてください。 入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能で、ペンションの送迎サービスも利用可能です。 夏季にはプールを利用でき、バーベキューを楽しむこともできます。 最大人数を超過した場合、入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは慶州にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外共用プールがあります。また、個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には慶州東宮園、ヤングアダルトミュージアム、慶州世界自動車博物館などが車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。また、ペンションの送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "夏季には何が楽しめますか？",
            "answer": "夏季にはプールを利用することができます。また、バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大収容人数を超える場合は入室できないのでしょうか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での調理は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用はご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。また、火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 525
    }
}